[Viu TV 96] 英雄塚

《英雄塚》（英語：A Bridge Too Far），英國電影，奧斯卡金像獎得獎導演李查·愛丁保祿（Richard Attenborough）執導，以第二次世界大戰歐洲戰場同盟國軍隊在西歐所遭遇的挫敗阿納姆戰役為藍本。

冇信心

聖誕前完結戰爭

MacArthur前傳--100日結束戰爭

講起佢我又諗起韓戰掉核彈單嘢

睇完英軍啲制服再睇返德軍,德軍真係型好多
利申:德棍

模型元帥

Model?

yes

有冇搞撚錯
咁都得

留名

誤中軍火庫

啲炸彈濕咗水?

死傷慘重

係